個追故模式幾時整好

上次唔係話下一次更新會搞咩
而家仲係要每一次入post禁一次

推

推，3個月前已經問，仲整到幾時

岩